有個傻仔用英文寫左篇關於逃犯條例修訂既文

逃犯條例修訂二讀同69大遊行在即，除左遊行之外，相信比更多外國人知道發生緊咩事點都幫到件事。例如有佢地既理解同幫手監察件事已經可以好唔同。而且無論你支持定反對都好，條例唔多唔少都會燒到外國人，佢地係應該有權知道發生咩事。

有見及此，有個傻仔就用英文寫左篇文總結左個故仔，等大家方便同外國人解釋。 其實篇文都放過上Reddit，不過好似無乜迴響，可能係寫得唔好同寫得太長啦。所以想大家可以幫手睇下改下篇野，同時如果你有其他同外國人溝通既渠道而篇文又用得著，歡迎你拎去改拎去用。

雖然篇文係擺係Reddit, 不過我諗唔洗特登推佢啦，睇左有無咩問題或者寫錯先再算。
願天佑香港

雖然我英文唔好，但我覺得真心要support下E個傻仔😂